吊 吾能記得o左陳晚正義聯盟4賣戲飞 冇能買到!!!!!!!!!!!!

吊你老毋点解可以元全冇人提???? E+買吾能到第一場 你o地好能開心拉??? E+又要局住買黄牛飞拉 我吊能死你o地班撲街 正一翅屎狗..

今次原諒你唔屌你，你寫一堆閪字都係比大陸班閪人睇

吊你老毋班黄牛翅屎狗槍能晒D飞,我泥D真FAN吾能冼底拉???? 撲街

黄牛翅屎狗過住拉 撲街

5緊要拉，wakx巧快有搶仙仁頭板睇拉^_^